各人賤聯屋企係邊？

其實係咪最實際？